{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_026344",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/10051347",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "예산 아이호텔"
    },
    "text": "電気自動車の充電器事業場を完了し、アクセスに優れた位置に位置する宿です。 総客室数は25室で、韓国語でも案内サポートが可能です。 訪問者のレビューによると、寝具類はきれいで個人ドライヤーは故障で使用できませんでしたが、一泊するには適した少し老朽化した施設だそうです。 またペク·ジョンウォン通りで楽しい時間を過ごし、親切な案内にも感謝したということです。 ただ、古い客室では臭い部分があり、全般的には良かったのですが、いくつかの問題がある可能性があるそうです。 予算内で市内に滞在するには適しており、良い選択になるかもしれませんが、トイレの掃除不足やインテリアや施設の年度に応じた適切性に対する懸念があるようです。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿の客室数は何室ですか？",
            "answer": "25室です。"
        },
        {
            "question": "この宿では韓国語で案内サポートができますか？",
            "answer": "はい、韓国語でも案内サポートが可能です。"
        },
        {
            "question": "寝具はきれいですか？",
            "answer": "はい、寝具類はきれいです。"
        },
        {
            "question": "個人ドライヤーはありますか？",
            "answer": "個人ドライヤーは故障しているため、使用できません。"
        },
        {
            "question": "この宿はどのような場所に位置していますか？",
            "answer": "アクセスに優れた位置に位置しています。"
        },
        {
            "question": "この宿の施設はどのような状態ですか？",
            "answer": "少し老朽化していますが、一泊するには適しています。"
        },
        {
            "question": "どのような場所で楽しい時間を過ごせますか？",
            "answer": "ペク・ジョンウォン通りで楽しい時間を過ごすことができます。"
        },
        {
            "question": "この宿のスタッフは親切ですか？",
            "answer": "はい、親切な案内に感謝されています。"
        },
        {
            "question": "この宿にはどのような問題がありますか？",
            "answer": "古い客室には臭いがあり、トイレの掃除不足やインテリアや施設の年度に応じた適切性に対する懸念が報告されています。"
        },
        {
            "question": "この宿は予算内で市内に滞在するには適していますか？",
            "answer": "はい、予算内で市内に滞在するには適していると言えます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 225,
        "QA": 305
    }
}